歐洲升學一問

本身屋企冇乜錢去唔到英國留學如果去荷蘭芬蘭嗰啲讀U第時翻香港會唔會難啲揾嘢做
想過去讀Business

唔會 m記請緊人

會唔會有機會stay？

會嘅

過到去仲係讀Business

何必呢 讀Business 咁睇唔開呀

瑞士啦 酒店管理